let quiz = [
    {
        question: "¿Qué es el alojamiento web?",
        option: [
            "Una técnica para mejorar el rendimiento de la página web",
            "El proceso de almacenar archivos de la página web en un servidor",
            "Un tipo de dominio",
            "Un servicio para mejorar la velocidad de conexión a internet",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "¿Qué es una navegador?",
         option: [
            "Es un paquete de software especialmente diseñado que permite explorar las páginas en la web e ir de una página a otra",
            "Designa la conexión entre un equipo informático y una red informática",
            "Método para almacenar datos en la nube que suministra a servidores y aplicaciones acceso a los datos mediante sistemas de archivos compartidos.",
            "Programa que permite navegar por internet u otra red informática de comunicaciones.",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question: "¿Qué es un dominio?",
         option: [
            "Una dirección física de una página web",
            "Un archivo que contiene información de la página web",
            "Un nombre que identifica a una página web en internet",
            "Una herramienta para analizar el tráfico de la página web",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question:
            "¿Qué es el hosting?",
         option: [
            "Un servicio para mejorar la velocidad de conexión a internet",
            "El proceso de almacenar archivos de la página web en un servidor",
            "Una técnica para mejorar el rendimiento de la página web",
            "Un tipo de dominio",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question:
            "¿Qué es el comercio electrónico?",
         option: [
            "Un sistema para gestionar el contenido de una página web",
            "Un servicio para mejorar la velocidad de conexión a internet",
            "La compra y venta de bienes o servicios a través de internet",
            "Una técnica para mejorar el rendimiento de la página web",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿Qué es un servidor?",
         option: [
            "Un dispositivo que se utiliza para conectarse a internet",
            "Un software para enviar correos electrónicos",
            "Un dispositivo que almacena y procesa los datos de una página web",
            "Un programa para navegar por internet",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿Qué es el protocolo HTTPS?",
         option: [
            "Un tipo de alojamiento web",
            "Un protocolo de seguridad para proteger los datos que se envían entre el navegador y el servidor web",
            "Un sistema para gestionar el contenido de una página web",
            "Una técnica para mejorar el rendimiento de la página web",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question:
            "¿Qué es un nombre de dominio?",
         option: [
            "Una dirección física de una página web",
            "Un archivo que contiene información de la página web",
            "Un nombre que identifica a una página web en internet",
            "Una herramienta para analizar el tráfico de la página web",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿Qué es el correo electrónico?",
         option: [
            "Un servicio para almacenar archivos en internet",
            "Un sistema de comunicación que utiliza internet para enviar y recibir mensajes de texto",
            "Un protocolo de seguridad para proteger los datos que se envían entre el navegador y el servidor web",
            "Una herramienta para analizar el tráfico de la página web",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "¿Qué es un certificado SSL?",
         option: [
            "Un tipo de alojamiento web",
            "Un protocolo de seguridad para proteger los datos que se envían entre el navegador y el servidor web",
            "Un sistema para gestionar el contenido de una página web",
            "Una técnica para mejorar el rendimiento de la página web",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "¿Qué es la nube?",
         option: [
            "Un sistema para almacenar archivos en internet",
            "Un protocolo de seguridad para proteger los datos que se envían entre el navegador y el servidor web",
            "Una herramienta para analizar el tráfico de la página web",
            "Una técnica para mejorar el rendimiento de la página web",
        ],
        answer: 1,
    },
];
